有李聖經，咁有冇李可蘭經？

😂？

?

秒

仲有冇李西經？😂

巧巧笑, 多謝樓主提供笑話

有你老母